[支那肺炎] 首爾食飯 台灣人講中文被拒

各位巴絲 大家最近去韓國都係小心啲

韓國人就咁聽中華地區講野 係分唔出 支那人 香港人 同台灣人

繼網上有超過40萬人喺青瓦台聯署 反對中國人入境

有台灣人話最近去食飯被餐廳拒絕

大家去首爾 可以講英文 同埋盡量低調啲
唔好咁大聲講中文/廣東話

支那人累全家

天滅中共

真係多謝支那

著返件I’m not Chinese岀去

推比多啲人睇到

大家去韓國食飯 唔好咁大聲講野啦

1

2

香港人加油

3

4

5

6

7

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

8

9

10

Push

個聯署差唔多有60萬了

排華

推

韓國食飯，有邊間會靜

多謝國民黨帶賤民語言入台灣
有台語唔講講支那語

南部人表示：

港豬會唔會暴動

即係，福州，廈門話

你可以講台語㗎

其實我次次去韓國我都係講英文
扮韓仔對我嘅態度仲好好多添

即講台語

啱呀 講英文會好啲

其實d外國人 好多都特別認得出普通話wo

一聽就知係普通話

同d台人出街 d人成日都 射射 ni 姣

但認唔到既人仲多

利伸係韓國5年了

廣東話同普通話差咁遠都分唔到

你以為啦... 我地識講就話易分啫 冇學過既人真係難分

台語唔係福建話咩

支那語係北京話=14億賤民語言

所以更加要獨立

唯一出路

韓國人其實係唔會識分，見你中國樣就個個都即刻你好你好，吃什麼，一係就同你講日文呀lee架多

利申，上星期先係首爾返黎

其實香港人都要咁樣對支那人，可惜我地意識太薄弱

廣東話驚閪？

好多人唔識分

今日出街見啲支那人我都彈開啲

我喺韓國講日文
因為真係唔識韓文
遊行用嘅日文喺韓國都夠造

我覺得反而要大力推廣
香港話同支那語嘅不同

韓國好似好撚多人學支那語
佢哋識聽

遊客區實夠 不過佢地又唔中意日本

韓國人光復香港，時代革命識唔識聽

識中文既都好多 但你有冇睇內容 佢講明係台灣人都唔比佢入

呢個時勢
被認為係日本人
點都好過中國人

日本人只係傷害感情
中國人就傷害生命

但我之前係韓國生活過，佢哋話唔似普通話，反而似泰文。

不過好肯定韓國人一排外就會當香港同支那一樣咁睇。

係支那人啊

係 冇乜事個時都會認香港係第2個國家 但今次好難講

香港人唔該遇到到支那人咪鬼好似奴才咁講支那語
要養成聽到都冇反應，當佢外星事物咁
班支那人真係咁有求於人就會自動波講粵語/英語

最近一次去韓國真係好彩
去食野果陣啲店員分到我地係香港人
不過有幾句韓文傍身係幾好 好似都會nice啲

內容有話鼓勵大家講家鄉話
客家 閩南語 粵語
但你就叫人唔好講

去旅行都係咁
成日講； 可以帮我拍照吗？

我都扮唔識聽

佢地仲嘈

行到入明洞即轉channel
sorry i don’t speak mandarin

我唔係叫人唔好講 我係叫人小心啲

識分呢啲語言既人有 但唔識分 當呢啲語言係普通話既人都大有人在 我冇話同意文章中既觀點

正，終於有人打支那人

其實係 明明佢地係全間餐廳最大聲

識韓文係唔同好多

入住酒店果時用特衰護照checkin差小小被拒入房，好彩女朋友有GBR，酒店仲要用韓文係門口貼左memo表示拒絕中國人入住
利申人在濟州

就算佢地識分胡語同非胡語都唔代表知道你係香港人
正如我地聽到D鄉下話都會當正佢係中國人，但其實有可能唔係
雖然香港人打扮係好唔同中國、台灣、日本

依個時勢講英文好d
基本上你講英文的話有九成都知你香港人

福州話唔係閩南話
閩南話係指漳泉一帶嘅語言，廈門話就係其中一種

特衰緊係啦 country code CHN

支那去Jeju係免簽 所以個邊啲人可能會 check嚴d

人地用廣東話同你講你好再用返英文問路條氣都gur好多啦
老實講邊個會expect你識佢地語言，學幾句已經好有誠意對方亦會有禮得多

唔去韓國就最穩陣

其實唔怪得人哋
夠團結

老實講，泡菜同支那嘅文化水平差唔多

呢個時候去邊都係咁

呢樣我喺英國已經練到，好撚爽

其實講真 係香港我見到支那人都會行遠啲啦

做得好 希望其他國家都養成排支既習慣

支持港豬同藍絲去韓國俾人打

係唔係中國人唔係自己認為，係外國人認為， 共享榮耀啦

不嬲去旅行都講英文 乜有人會講普通話

垃圾支那種 累街坊

呢樣我喺英國最明顯，見到一大班人講普通話我就唔出聲
一係就用偏向英國口音嘅英文同local吹水，無視佢地

去到韓國D餐廳
拿本bno出嚟
話唔係支那人
得唔得

only the Mandarin jerks do that

支那狗真係累人不淺

食到要拎本PASSPORT出黎

BNO

係，仲要語言能力低
英文又唔明，身體語言都唔明
剩係識ah ah ah ok ok，口講ok但其實唔撚明
懷疑全國都係明洞出嚟

排華啦

就嚟出國要貼住本護照喺心口先得

支那人永遠冇好帶歇

你分唔分到西 法 意 德文？

定閩南

bno
越嚟越有用

隨地吐痰有啲食肆地下同neway嗰啲一樣，真係冇咩野都唔想過去

Really???

怪之得香港人俾人當支那人
原來去到外國同人講普通話

大把啦，香港人而家普遍啲英文又差咗咁多
出到去旅行同班中國人台灣人同group聽北京話導遊，自甘墮落
學好英文咪可以同日本脫亞入歐
而家淪落到同星加坡 泡菜 台灣比

學番幾句廣東話算啦

呢D時候 只有台灣護照

查實韓仔本身真係衛生都麻麻

泡菜出名唔戴套，周街都有HIV

大家都是終國人

根本有公德心嘅話
近月咪遠行

支那狗累全家
支那狗今次真係揚威國際
真係羞恥

diu, no chinese

Hong Kong is not China

戴黑色口罩/甚至black block 反而有機會保全家

一路都有做，行過撞開啲蝗呀，屌下老母呀，基本上佢地都係欺善怕惡，唔會反擊

其實佢地似係驚有肺炎
香港冇封關 遲早都爆發
佢地驚埋香港人我都明嘅

支那死全家

被共享武漢人嘅尊嚴同榮耀

正如我地驚支那一樣 呢啲非常時期。。。

支那香港人

掛個passport 囉

全程寵寵寵

思密達 一定得

唔識分
之前去樂天免稅店我喺詢問處用英文問
佢點我去普通話櫃檯

agger 等佢地變過街老鼠

就算被支那人連累都唔會怪韓國人
反而好羨慕佢地咁團結

依家係弘大住緊，同屋企人旅行，無咩特別喎！

傳說中的BNO掛頸

廣東話

爽 全球拒支那畜

支那狗無一隻係無辜

思米達

分到

push

英國口音

風頭火勢就咪坐飛機啦
你點知坐你前後左右嘅係咪鬼國偷渡出嚟

777 你睇到 777嗎? 冚家富貴

分到？老實講

我叫連登
清晰指出支那方言都分唔到喇

可能你當面唱哥哥的當年情 話香港人可以比你入

屌 支那狗又累人累物，可唔可以快啲絕種

等睇全球排華

咩野中文/廣東話
香港人就淨係會講廣東話
蝗語個d還蝗語

啱啱係弘大食飯，直情見到間餐廳寫「中國人禁止進入本店」

無錯，除非你去支那旅行，如果唔係，你係人地國家你又唔係中國人點解要講同聽？

邊間？

韓國人返學係有學普通話 個個都識㗎

個間都咁

97前去邊旅遊都只講英文
亦無人會同我地講普通話

又未到個個啦

咁泰國人，越南人個d咪中晒伏

睇嚟要係屋企叫外賣了

遲啲可能要，佢地分唔到我地係咪支那人

你要講囉... 就咁憑你個樣 唔會個個都分到

有讀中小學嘅大部份都識

讀日文既人好似多啲

佢哋學校有普通話堂㗎

上次去啲sales狂講普通話 應該係韓妹因爲有好重口音 我係咁同friend講廣東話 佢都繼續講普通話 我諗緊我口講嘅語言同你口講嘅語言明明唔一樣 why

老老實實，韓國人同支那蝗，有時真係分唔到

其實應該分到
個po話可以講廣東話wor

無論去咩地方旅行都好學番幾句當地語言都有誠意好多啦

去支那照講英文 憑咩要我放下身段就班低等動物

呢啲時候咪大叫OBVIOUSLY AND APPARENTLY I’M NOT YOUR PEOPLE
要支那話變世界語言？發夢都咪撚

見到有香港人自貶身價同支那人玩 講蝗語 心諗你快撚啲搬埋去 咪撚叫自己香港人
利申 喺英國我都會chok accent 邊個同你班蝗玩

要教到全世界識分香港同支那先

近排真係唔好撞啦 陣間有病

佢哋個樣再唔同啲

咁又係， 就算係支那妹都鍾意班abc多過支那人，講英文都高級d

同佢哋講英文 佢哋先會容氣